睇咗低壓槽

特效：1/10
動作：2/10
劇情：2/10
笑位：3/10
演員：3/10

除咗少少笑位， 唔知睇咗啲咩

完場D人有冇屌

期待高壓脊

睇睇下扯左

無。 當冇事發生過

戲院座位： 8/10

我嗰場睇完有個c9同老公講冇悶場

本身都幾like 張生，但。。。。佢都係淨係做演員好啲